我係老泛民同蟲泰都唔撚會辭, 你地真做搞死香港, 點解要由我黎埋單?

明知自己都會步迫雲姐後塵,以後點選都冇得羸, 點解要為左你班友仔放棄果額外既125萬?
1條友就係125萬
20條友就係2500萬
為左你班友仔放棄果2500萬? 冇病下話?

其實有第三條路行
政事台討論中

本來假戲香港最少可以吊鹽水撐到2047年
比你班友真做搞到2020年就certified
本來2047年先需要動物大遷徙
而家2020年就要準備動物大遷徙
本來真本土派老泛民可以賺撚到2047年
而家2021年已經係尾水

攬炒之母做嘅，佢哋都係為世所迫

一定係咁啦！除非唔係